有冇巴絲同我一樣唔識吞藥丸

有冇人一樣
細粒都還好, 遇到大粒/膠囊就一定吞唔到
要整碎佢先食到
有冇咩教學/經驗教吞藥丸？

磨粉

個frd做醫生，佢話唔識吞藥丸嘅都係弱智

死左啦

放喉嚨哂氣

直接放落口 灌水 沖佢入去

頭幾次要飲好多水先得

之後習慣咗就少少水夠做

唔掂搵保濟丸練下先

必理痛果隻先仆街 長到pk 轉唔啱方向 哽死都似

不能同意更多

放喺我碌鳩上面跟住深喉你

膠囊會浮係水面 我都唔識吞

次次食藥都畀人笑
利申 會遞起條脷 放落脷底 再即刻飲水用脷整水流衝落去
務求唔好掂到味蕾

唔識吞藥丸既都係辣殺

我反而好識吞 啲藥丸四五粒咁一次過放曬入口，一下飲水就吞左

細個唔識吞膠囊, 平時普通丸會沉, 膠囊就浮上面, 心諗做乜9, 之後發現吞膠囊既方法就係當冇野係口就咁吞啖水

我會先飲啖水係口度，之後先放藥落口度吞

以前我都唔識 要浸溶或放入口咬碎食
而家一次吞7,8粒都得

以前食膠囊
買夾心餅再倒d粉落去

我反而好識吞
中學上堂冇水嗰陣
通常都係就咁吞 或者連埋咳水一齊吞

最好飲一啖水先，留返少少響個口到，如果唔係啲藥丸黐住條利

之後飲水又沖唔走，開始溶就苦到仆街

其實你諗住自己好似吞啖飯或者餸就得 因為啖飯仲大嚿過粒藥丸

我會含水起口先掉藥丸入口 跟住即刻吞
膠囊就放左入口就頭向下
等佢起口入面浮近喉嚨再吞

每次吞藥都要揸實拳頭

之前會仰起頭吞，後尾發覺頭向下反而仲易吞

但係膠囊就好
藥丸 頭向下咪會沉落條俐度

細個完全吞唔落，次次都含到溶晒，苦到嘔返出嚟
大個好啲，一粒粒食
盡量放入少少
之後睇你鍾意抬高個頭定點，我就學我老母一嘢後向Chok
不過最後都要睇自己做化

可以寫落CV

港孩

必理痛真心難吞，要吞好大淡先唔會hi倒喉嚨。
唔知係咪因為佢粒丸好鞋嘅關係

我吞完藥成日覺得痴住係喉嚨
所以食藥一杯水 食完再飲一杯水
次次食藥都搞到個肚好脹

用粥水呑會幾易

呃唔到自己

我就係成世仔都無大病過,而家因為工作既關係女朋友成日要我食好大粒既保健藥

細細個試過吞藥丸果陣卡到嘔左出黎有陰影
之後無咩大病需要食藥結果到而家都唔識吞大粒既

識食藥一定係4 5 粒藥丸用藥水送入喉嚨
利申 我得

最易有陰影應該係幸福傷風素
質地唔係滑
一kick住就勁難食

講真吞藥丸同吞口水一樣

感冒喉嚨痛我會吞唔到丸，所以轉咗食日本感冒藥係粉嚟

其實將粒藥放到你個口條 放到最入既位再加水多數都得

以為得我自己係咁
Between發覺日本有D 啫喱係食for 藥丸用, 放D藥丸入啫喱之後一齊吞

You are not alone

終極boss 喇叭丸吞3粒

腦退化嘅廢柴

有啲人可能怕苦，怕吞落去個結果搞到唔敢吞
又有啲怕哽住

我吞嗰時只係想像粒丸喺懸崖跌落去
跟住個頭擺後就吞左
不過最大只吞過大約5 毫子大嘅丸
應該細少少

試過就咁吞細細粒唔洗水
其實都係睇喉嚨控制成點

好多弱智